又話熊三，又話美股頂部

個個大大力叫人沽，點解越升越有又話大蕭條既

你睇下連燈仔仲講緊SQQQ TVIX
跟本無可能跌
認命啦

連登仔貪婪時我恐懼 連登仔恐懼時我貪婪